想皮膚好應該食咩維他命

想皮膚新陳代謝快
去黑色素
去痕
感謝

vit c 外敷內服

維他命a酸

維c外搽有效過內服

食深海魚油
牛油果

維他命C